[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1226)

水手個種穩

水手gel

追擊黃俊 正式啟動！！！！！！！！！！！！！

書包係咪要左不死雞

暫時好似係黃俊要

日清將會全面進場！！!

你買咁大 俾你嬴
真係好撚好笑

上盤輕鬆cashed

慢撚到

已戒日假美假

上盤GEL

好 痾煙

神船上盤 宇宙 水泥 GEL

條友5sick球po規矩 要反手gel

橫濱水手下盤
10.5角大
1.5半大❌
水手FG❌
松本山雅上盤
仙台2.5大波

岩岩仲係到叫2 0 宜家就話下盤穩 做戲都做好啲 肉9酸

給我大波

真正既書包番黎啦

仙 大

米臭系 做乜鳩

Gel你老母

仆街啦，同路

一分鐘都未過又gel你幾時gel到光頭

恐怕會變成咁
10.5角大 ❌

水手反CUP 1:2 ok?

買左你先出
避都無得避

松本下盤 仙台2.5s confirmed

拓真 正選

屌你搞鳩松本

維他奶大 同親書包同路都中

拉拉隊好大波

書包vs黃俊
日清旗幟鮮明地支持書包

黃俊近廿場仲燈過包大爺

水手 2.5s。 收錢

支持包爺

小星星贏咗幾皮之後消失咗

同包爺同路 意志堅定

前晚見到佢

星蛇不再燈

勝利船入多粒晉級啦

又係cctvb啲post?

不了 水手晉級收緊息

做咩搞仙台大波

唔係平手咩

黃俊唔好買甲府好冇

水手晉級穩到震

10.5S穩撚到

有無人要閪腳盤？

1:1

買左

爛船咁屎 點晉級呀 要3:0

呢句真 水手下盤cashed

10.5S GEL

係呢度 凌晨時間

10.5s

無買

甲府贏撚硬喇咁

仆街書包要上盤

你gchi邊隊

大蛇

c 呢

多謝

決定5再狙擊黃俊了
Gchi 球po 大蛇俊仔

水手 12.5s

上盤易撚到

停完c 未

神船快啲456

diu 我個#69去左邊

水手食撚滑啦屌 又停c又停入球

針得

角呢

停屍間....9.5b

針

想入2-0 2-1 蛋

角呢水手

6點買晒落山口組啦

書包又燈走角大

真係似呢兩個

針撚哂

100%開2:0

停左角就黎30分鐘

針哂

不死鳥半和 輕鬆

屌你老母咁都無C 真係迫害

係咪有位巴打all in左10.5

逼害大波

有8.5b可入

上盤等收錢

Same here

水手入未 攻極唔入 睇黎要針

無角踢黎做咩？

屌你老母又扮工

問書包

8.5咪買下囉

被刀仔挑機

比*

橫濱水手下盤
10.5角大
1.5半大❌
水手FG❌
松本山雅上盤
仙台2.5大波
即場水手第二隊入球

seed？

佢青爐

千萬不要買水手

踢到以為神船100%晉級

無佢channel 有無link

我又同左書包同路 我唔玩了

刷多5隻角比我

10.5c jumo

大波已死

角球係咪壞左

8.5b @1.85

半場入咗11.5大

25分鐘5角90分鐘5角

2.5都要針

上場水手都係咁 上半刷到傻下半冇乜角

乜都停

屌佢老母 真係冇半大

痴線 好彩小注姐唔係又輸係日本波到

-4

仙台

神船你食屎啦

近4場 水手下半4.7c 船5.2c

仙台 唔好比佢停

12射 冇角踢黎做咩

係0呀

書包好球

仙台1:0

屌你 大波呀

笑死
終於敗日假

11.5角大急需搶救

比馬 水手

仙台Ng 不要停
勝利船請刷角

有冇人知包蛇買左咩 一陣跟跟

sendai 1-0

嘩出返7.5c 頭先入唔到8.5係好事？

刷鬼咩神船唔識落底

1-1

GOALLLLLLLLL 水手1-1

1:1。 上呀

goallllllll

主3

比多粒

好快1:2

水手晉級真係肥過屎

水手刷角啦

上盤仲有半格 穩到

肯比角未？

Allin 水手晉級先 1.005

下盤穩

屌 神戶想變艇仔?

頭先你唔買

比多球先

水手入左仲諗住有角

易撚到呢水手 反cup埋最好 補咗

水手goal

一買完神戶下一隊入球 就比人入了

樓主gel到咁都gel唔掂 點搞呀

比馬追和啦

入手角大

不了 勝利船2-1

傻閪黎

屌你
比多球我大波

雲加話和，咁應該仲有粒

頭先1.5 all in fatfat

1:2

水手幾多俾幾多先晉唔到級

4倍和 5.8 反cup 水手水泥gel

橫濱水手下盤
10.5角大
1.5半大❌
水手FG❌
松本山雅上盤
仙台2.5大波
即場水手第二隊入球✅

3:1

即場 神船主勝

4:1

笑死 都唔知邊個先係傻閪

10.5c 無望，補飛 7.5c

日清同緊邊個講野

神船加油

自己知咪得

北京大學喺邊 你個10.5c 大

神船加油!!!

水手下盤GEL

神船贏盤派100

求撚其俾多啦屌

做咩水手無人gel

LM

lm

留名

Me

Lm

下場1C都無 陣間6.5買得過?

水手晉級收息100%

可以停左成個鐘角

10.5S 水泥GEL

馬會 CASHED

cls 仲係5c

on9 刷都唔刷

一買就停到依家

包爺有d料到

依家先知

燈撚埋上盤

原來係你

6.5c有得買了

松本

神船快D入多球啦

反手gel仆街死

水手啪啪啪

6.5

輸半個盤都係綠字

停左角幾耐

得啦好肉酸呀

洗夠版未

ching ho ball gchi

但我買細

神船上盤禁屌

月巴比包爺 黃俊 水手 逼害
無論怎得罪

神舟唔入畀人入啦

block 左我咪睇唔到

神船

6C

主客是但一邊入啦

6c

一出6.5就有c

8c完場

一講就刷 我都係收聲算

唔係你地樓主咁肉酸 我都唔想出黎Gel

神船係唔係打算5連角

水手cashed

仙台goalll

仙台B 2-0 -1 粒

仙台-1

維他半大

半大

不死鳥細波 gel

松本入未

仙台大波-1

水泥gel

水手
山台

神船刷角準備入波

10.5s gellllllll

同書包同樓穩過同俊仔

冇入球呀各位

食撚滑

1 未被接納 賠率已變 入球大細 星期六 52
仙台維加泰(主) 對 湘南比馬(客)
入球大細
大[2.5]@1.85

$ 2,000.00 $ 0.00
2 接納 2255 讓球 星期六 53
京都不死鳥(主) 對 松本山雅(客)
讓球
客[0/-0.5]@1.87

$ 2,000.00 $ 2,000.00

輸死.. 贏既唔俾買.. 輸既先接納

仙台
不死鳥+0/0.5
山葉-0.5/-1
甲府+1
GOGOGO

仙台半大cashed

嘩好撚耐冇見喇星

神船即場大

求下你唔好收聲

支持

比馬主場大完人，人地主場大番佢

支持21

連角未

hi

入球大 轉左1.75 ......

唔入比人入

小星星3點買咩

無角你班撚樣都係即刻死啦

升班馬 不了

智蛇剋星出嚟喇

神船水手果場開大啦唔該

好彩冇大注

食屎啦日本仔

松本又比人燈

同路包

笑死 神船咁都唔入

盤田要唔要

水手5連角未

射到咁

俾2隻c ok?

allin 10.5巴打 唔好針呀

入波未

比多球啦屌 21未

2邊鬥ON9

船船大未

得喇，兩邊都on9，快d入波啦ok?

三大神出沒

水手勝利船請立即刷角啊

度左3點果2場啦

2.5未

山葉goalllllllll

垃圾波

對唔住大家 係我燈大家

又唔入

ifc比我排第一得唔得

RIP

4.6

巴打有即場都咁睇唔開

度下3點場啦

角球比狗賭

2.5b 都要針了

你個名

allin玩角球 抵輸啦

臭船3NG 準備入

已all in 身家得番4個6
如何渡過呢個月

最重要係有即場都咁快買做乜

盤田加甲府+1算

屌你老母日本波以後咪撚買角大

屎眼賣唔賣

睇黎水手冇角了

食麵包皮

賣 包三餐 番工車費就ok

唉 琴日過大海輸左17k

邊度有得執

隻勝利船勝在未

多數輸淨咁少都會反彈
好似我咁 一輸幾場 就狂中番

F5極都唔轉. 馬會垃圾 又呃我錢

7C

隻勝利船勝利未

7c -1

4個6
開！！

-1c

7c

請刷埋隻角

跟左all back巴 日職神

比多個回血

求下你畀多隻

勝利船勝利

隻船係咪沉撚左

湘南cup到今年去湘南旅行

勝利大船

水手cup到我扮水手叫

船快上

湘南

以後都係等你post咗飛先買

比多4角

4min 4c so easy

7.5b

+4MINS

cup埋啦快手 cup仲好搵過和波

大都開唔到

神船唔絕殺就絕殺我

3千幾番幾日炒散都有啦

又唔係cup做咩追和呀臭系

水手班老婆比我屌到滴哂水 行船咪7學人踢波啦屌

終於輸
買大細真係唔在行

西腳受半一

美斯巴今日全爆炒曬
今日多燈到。。

邊度有

飛腳係咪冇可能？

比多2c啦

唔好買唔該

嘩屌

好彩細注

落到去戒賭

屌你老味

書包

細波gel未

針曬

比多c

俾角呀

求介紹了

唔準和阿屌你老屎

屌

比多角

連ccccccccccc

細波gel

差d跟左你

1c

細波gel!

絕殺未

咁叫得實係學生啦 有手有腳大把酒店炒散

1:1 細波cashed 易撚到

幾多歲？

今日係賭仔跳樓日 角大比狗屌

角呀屌

邊間？

我已經生無可戀

入阿

奇蹟8c未

cash

好寫實 買左220蚊針哂

個名型到

37

和波贏得幾舊水 反cup未呀屌

西鑽對家+1

臭腳想買9.5B 不過睇完呢場驚驚地

8c
2.5b

有家室？

FT 1-1 7C

唔好再ALL IN 啦

我重有一注 輸埋ifc見

無 有無巴打借一舊水我買炭

飛腳半客

玩撚完

屌-1c

从前走IVE 監考。一日都2k

冇賭過咁 主又唔入 客又唔入

戶口 借多一百比你搭的士去

巫蛇又玩日假?

3點點睇

屌你老味37歲 輸幾千係到嗌生嗌死

唔洗的士錢 我落樓下買就得

細波真係好易

盤 大波 7.5B 全部 jump 晒
好彩細注...

飛腳有無同路

書包無撚敵

斷左勝利船
各位手足ifc見

針左1700

唔買又贏

西鑽咁低水.. 傻仔都識買+1

西鑽對家+1
西鑽細波
西腳盤.
西腳角細

針左$200 細注

你有冇信用卡阿 PayMe 返本啦

咁都信?

禾17碎 尋晚針左5百萬心0投注

賭無必勝 仲要日假
永遠不 all in

咁多波買 係要揀AV呢D閪波all in真係冇得怨喎

唉，屌你細角到，唔補好過補

飛腳 細波 下盤

破產

又西鑽對家，又西鑽盤

9June18
神户勝利船 9.5s ✅
神户勝利船 3.5s ✅
神户勝利船 12.5s ✅

好燈。。。

咁你真的可以跳了

臭腳9.5B

仲諗住中返少少夠250買盤

驗眼啦

世盃最後一注

咁衝動啊

睇錯。。。 sorry...

巴打追數? 洗唔洗咁搏

痛
小弟在此求各波台友籌一舊水買炭
可以開番單

主勝 山葉串紅鑽 2x1

西腳

跟少少

小星星又逼害我甲府 屌

屌你老母呀

仲以為樓主贏好多，gel足大半場下盤

山葉2:0 食硬

好勇

But 凍過水

主盤 4倍和 5.8cup 同冇賭冇分別

今日啲燈多到

迫害

細波波

呢隊閪鑽唔迫害都唔會贏

重覆多次

針4注 dllm

一向3倍以上先買 好易推上去

買閪鑽對家

玩完了 一切都完了.JPG

乜原來有人唔鍾意反手gel㗎？ 巴西同克羅個場唔係個個都撐反手嘅咩 而家咁都人都jer咁神奇

山葉盤
飛腳半客

博客主

好買唔買，買閪腳

習慣就好

佢地5sick規矩

全大針左6k

請尊重 謝謝

咁多*

輕輕鬆鬆又cashed一場

今日大跳樓日 ifc uber可接手足

唔好意思，一時把持唔住

有無人跟我買左馬半大收錢

細波

可能你反中佢地正手

禁唔切甲府

飛腳FG g持

大船咪可以反手

雲加好樂天

有真飛加持
閪腳凍撚過水

Hi

好撚神奇 個日個個都話gel唔影響賽果 成班傻閪

松本點輸 不死鳥包尾咁濟

心靈投注左8.5s

斬手指唔玩日假已經斬到腳指都無晒

仙台拿拿林整多球先

北京手足

有咩突出黎既野快d拎黎頂住先

嘩 單刀唔入

肚腩

3點兩場細波頂爆

你都係想講條撚姐

無人跟我

屌你唔叫

邊到搵

原來今晚又有5分鐘半大閪穴

松本要入啦

Gchi

我要了 屌你老母

屌你老母，大板gel

琴日比日本逼害 今日比日職逼害
日本仔無血性

等下口

小弟準備好了 半場見

松本咁勁 入波只係時間問題

Gel

今日波台幻神全線出動 留錢買馬算

岩

山葉10

山葉1-0 頂爆細波

1:0 針$50

腳食屎

波台四幻神

山葉

腳

仙台咪玩半2全2

飛腳客勝手足

覺得會1:0到完場飛腳

腳 cup

休息先癡撚線

近柱咁都有

盤田咪撚好似神船咁

甲府好似唔係好頂得住 針

山葉ng

拿清有新list

6燈神
星星 + 黃俊 膽拖 書包 + 雲加 + 刀仔 + 奴隸

1 皮個位巴打要針了

燈到4注全針
無買比馬半大又中

不死鳥gel

京都不死鳥

山雅入未

松公根本攻唔入 不死鳥一個反擊搞掂

西鑽1-0 又爆細波

cls......真係燈神當道
逼害我甲府

松本禁屌gel

血鑽入多2粒

針晒

分分鐘今日燈到西鑽開大波都似

西腳比心機 追和反cup

針得88 超多燈神 屌你老母

又要重新上路

臭腳禁屌 山葉頂不住了

禁屌唔入對家入啦

聽日賭馬算 佢地燈唔到

2x1主勝gel

不死鳥 禁屌 快入

即場山葉第二球！

乜原來今日水手無踼咩
等我仲出水手2.5/3b

似係

咪啦

山口ok?

俊！

俊仔 你去左邊

牙俊唔好啦 咪爆我細波

臭腳ng

今場留力

今日買乜都開對家 連閪鑽都識入波

克！

掛住我？

我都係

不死鳥坐半格了

cls
平時妹下妹下 依家咁撚早入

甲府快入番粒

仙台入未

係 想講句屌你老母臭燈閪

不死鳥入佢

日本主隊日

閪鑽都識入波 我宣布今日係賭仔跳樓日

主能夠

無燈！水手第二球 中！

今日全部買哂客 佢老未全部開哂主

甲府開到半客抽3個派$200

lm我

屌你鑽 2-0

冇野了

血鑽入多粒開大

ok

2-0 跳了

正氣鑽

咁跟你山葉了

咩日子呀 西鑽都識入波

可以

留名 g chi 你

跳樓日

西鑽都有半大既一日

。。。。。。

冇了 2:0 冇希望了

可能係我燈 我買左山雅W 鑽2.5s

小星星買咩甲府呀 dllm

山雅rip

鑽2.5s 水手2/2.5s 可以取消關注了

日假

幫你鬧佢

cls 咁我聽日買唔買馬好，會唔會揀中個幾隻墮馬

假波黎.. 紅鑽WIN 1.5X.. 細波有成1.9X

擺明引人中伏

我中伏了

屌 跟人輸左

11

又細又甲府

飛腳 GOOOOOALLLLLLLL

有冇咁多半大呀

完咗啦

半大 1-1

2-1

日假今日大細掉轉開. 點玩

cls 閪鑽都可以半大

西 鑽食左藥平時波都唔識入買細就黎20分鐘2粒

半大日

鑽2-1

甲府2:1

Nba

2-1！

2：1

勁到

比馬2:1

屌！！！！！！！！
山葉第2球 jump

西鑽都半大到

仙台2.5b goallll

2-1仙台維加泰

山葉刷角機出動鳥

俊仔⋯⋯我屌

求你反cup閪鑽呢隊垃圾

俊jump

繼續出

仙台
但點撚解西鑽會入左2球

3場客約撚埋一齊入

今日部機無壞到 不過開晒對家

屌那星 有冇咁多大波呀

半大全大

你咁都信佢

2*1 半大。收錢快過扑野

西腳3.8倍WIN等收錢了...

咁撚多波入 平時又唔見咁多

同黃俊同路記錄
1. 紅牛半大❌
2. 廢城半大❌
3. 廢城全大❌
4. 水手半大❌
5. 山葉第2球❌

仙台大波回血 感動

臭腳山葉刷角啦 入咩波

陰d陰d玩日假都針左$300

不死鳥快死

甲府你廢夠未？

比馬比多粒我

屌你老母

松本又JUMP了.... 今日日假好惡

殺死隻雀

好少

美巴第7口同路了 一野轟落去

唔使比面我
射爆閪鑽

今日大家針幾多

$200

多謝黃俊！

山雞入咩

半大 會翻個垃圾角

1k

屌老母

比馬快cup

得返1半

黃俊bb有水未

仲有機會

西鑽果種勁

又可以睇大家講

以後唔玩日假

閪鑽我屌你老母

回翻 上場垃圾角細

甲府 山葉快入 屌你地老母

以後唔玩日假

日假真係比人界賭用

飛腳快cup

On9 場場都大
買左就唔大

追和都冇撚用 我買半客

Fatfat了

飛腳快cup 買

松本屌死隻雀

nba

場場都大 松本00 屌

無限LOOP

不死鳥穩

goal

一講就goalllll 松本1:0

屌 不死雀又死

松本!!!!!!!!!!!!!!!

頂住

屌！！！！！！

不死雀已死

快到

松本！ 頂住比番條屍我

不死鳥 快追和

跟左all back 巴 肥撚到仆街

不死鳥死未 過關差佢

仲有15分鐘實cup 今日主隊日

仆街不死鳥死左

All back 巴 日假神了

一齊嗌all back all back fatfat

甲府追和啦

牙俊 可唔可以唔好再同船

松本入多球比我輸半走 ok?

山葉3-1追數注

刀仔仲話同周瑜巴battle

幾時先唔先斷1

星期6日真係唔可以賭波。。。。
啲燈神好活躍

幾時先唔洗斷1

俊：山葉無柒頭

屌你俊仔燈鳩隻雀

山葉無入球！冷敲

飛腳ng了

sorrybro

唉 我想跳了

不死雀比狗HI

不死鳥杯未

牙俊係咪有channel?

不死鳥真係垃圾 屌

美巴好似4關斷哂

收到

聽日我會潮撐你隻皮卡丘架

其實你係咪冰封

閪鑽今日咁上力既

買咩

有！

心很累

All back 巴榮封3串7大師傅
另外6串22巴既大波波仲有2關想跟了

飛腳晉級收息

飛腳全場11角叫爆佢

俊仔d燈力勁到

第二輪盃賽好惡玩

唔係SuperLightWongChun咩

水手個場去咗邊

All back 條飛係點？

俊仔點睇自己聽日表現

松本同我頂爆

松本水手盤
尼馬大 720注 3串7 跟左

不死鳥

京都等死鳥

屌不死鳥食屎啦 上次2串1 有你對家 比你追和輸半 今次買你又唔撚見你追和

飛腳FAKE... 對家唔好入OK?

臭腳1:2

仲有時間

閪腳第三球

哇 雞巴半客

屌 書包係唔係要撚左山葉

運滯

FAKE?

Fake

fake

炸

召喚6串22巴 想跟尾幾關

又炸 人生已完

5倍巴打

越位

好彩炸

炸左個人生

一買3.5S即炸 嚇撚死咩

屌松本個球又唔見你炸 買呢場大先黎炸

垃圾水手

炸完就梗係對家

貼多次ok

allback 巴有channel?

1-1完咗

橙炸咗

我個ng

好彩炸完 頂住無入球

半大黨覆活

上邊個張一皮半客5倍就咁炸走左....

快完場

唔炸無咁嬲

HT1-1

5皮咁就冇左

斷

成皮嘢轟落去fg仲好啦

回翻場角大錢

斷兩關

不死雀長追對家了 買親都死

等你派

大板飛腳 1000000% ng
信者得救

第一擊

3x1斷水手個半大
全世界以為會開半大果隊先唔開

斷一關不了，無心情

是就因為你個名 跟

日氯

我6X1斷頭場大波 最低水反而開唔到

不死鳥cup未

比你隻食屎狗一GEL就GEL爆左

閪船就腳軟
對家就係度玩野 屌佢老母

水手停角輸左，已經無心情再買日假角大

牙俊 西班牙半細john?

做咩炸左
一唔玩半大就2場半大

Sorry lo

NO . 買半大

松本穩

食屎狗 gel 到爆撚左

終於有次唔洗㫁一

-5c

果然係必死鳥

衰貪心冇要1/1.5b
仲要仙台同松本都中先嬲

6點山口追數 對撚爆馬會

因為我買左 謝巴打

自己on9貪心左要左頭埸

集氣？！

書包 今日暫時盤全中 （好似係）
水手 松本

月巴唔好 上次先俾你gel完

因為我買左thx

因為俊仔仲撚燈

山口係咪lemon

唔好咁話俊仔

Cls 個個gel都得 我gel就唔準！

唔係

原來反美斯巴張4*1 全中

個仆街 燈撚咗半大

上次你一gel就爆撚左

屌 又係你

你咪gel 埋cfu

要賭馬追數

日本風俗畫巴打逼害

波數要靠賭馬來填

羸幾多 玩日假輸返幾多

俾黃俊迫害

波馬齊針

佢地燈唔到馬

系 你兩個責任 5050

我上次講完有預感cfu之後會連中 即刻連中阿

依場西乙咪就係上次5分鐘半大個場

買我就追到數架啦

派我

唉 屌你老母 閪鑽今日食撚左屎？

信住先

全年重心 閪腳9.5角大 好撚穩

屌唔關我事㗎

假波唔買

YES 我聽日會跑得好好

俊仔好屈

12點買莫迪好過

挽留俊仔

臭腳入未 入左9.8倍反CUP

唔好逼走佢
到時唔識買波

全年重心買左

gun

1-2

Foot cashed

腳2:1

飛腳迫害半客

西腳10倍反CUP冇買.. .慘

牙普一出 即入

無買反cup

屌!!!!!!!!!!!!!!!!我個無入球呀

你買左就無

好彩你冇買

真係CUP

48分鐘

好波

又係你

閪腳閪鑽

0:0 果陣買左4倍WIN.... 買完幾分鐘就1:0 跟住唔敢再買

無人跟？！

追唔追多粒臭腳NG

要左

角球有大有冇gay

佢好似玩左唔係好耐
咁快就叫要休息

刷角未

3.5S針

冰封角球

Ok主4

星星你都識淆底？

貢多交叉....平注都死....

智蛇把聲

唔撚信邪 追左牙俊對家臭腳ng 多謝牙俊

迫害半客 CLS

轉出水 唔買

J緊智蛇把聲

....強 你變了

馬會 驚訝吧

話左你

無謂同錢作對

禾刀系

全年重心-3

我冇買唔切9.5b

半場-50分鐘都有
你又唔買

閪鑽GEL

一齊J

8.5b cashed

啱啱打算買啱啱就有角球

不愧係我老死 智蛇
好迷人

.....

小小地咁燈下先

角大大波

1:2完啦好嗎 大家開心

3:1 鑽OK?

唔夠faith

星哥係咪角細

批准
我腳全撚滑就得

飛腳食撚滑

果場垃圾比你話事啦

DEAL

屌你

又係入人先跟住輸盤

咪咁.. 輸死了

我鑽100%

俊仔買 飛腳下一球 賠率高啲

8C -2

你買咩 想跟

hi角王星星

日假以後不了

可唔可以開返9.5B比我買

仲有冇波入?

7/11 11/11